{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014788",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "레스케이프 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後6時で、チェックアウト時間は午前11時です。 歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーは客室内に備えられていませんので、ご購入をご希望の場合はレセプション訪問またはギガジニーをご利用ください。 商業的撮影は貸館契約の形でのみ可能であり、ホテルとの事前協議なしに撮影物や専門撮影装備を持ち込むことはできません。 キャンセル規定によりキャンセルをご希望の場合は、カスタマーセンターにご連絡ください。 客室は最大2名まで宿泊可能であり、禁煙ルームです。 チェックインの際、身分証明書とクレジットカードの提供が必要です。 駐車場は1台無料で利用でき、追加料金はその計算の際に課金されます。 人数追加時に追加料金が発生し、7歳以上から人数追加料金がかかります。 朝食は7時から10時まで利用可能で、朝食料金はお一人様38,500ウォンです。 フィットネス、スパ、宴会場、リテールショップなどの付帯施設も利用可能であり、営業時間はそれぞれ異なる場合があります。 ペット同伴の場合、追加料金が加算され、一部の猛犬と10kg以上の犬種は入場が制限されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後6時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室内に歯ブラシや歯磨き粉、シェーバーは備えられていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内には歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーは備えられていません。ご購入をご希望の場合は、レセプション訪問またはギガジニーをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "商業的撮影は可能ですか？",
            "answer": "商業的撮影は貸館契約の形でのみ可能であり、ホテルとの事前協議なしに撮影物や専門撮影装備を持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル規定はありますか？",
            "answer": "キャンセル規定によりキャンセルをご希望の場合は、カスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室は最大2名まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際、身分証明書とクレジットカードの提供が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は1台無料で利用でき、追加料金はその計算の際に課金されます。"
        },
        {
            "question": "人数追加時に料金はかかりますか？",
            "answer": "人数追加時には追加料金が発生し、7歳以上から人数追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "朝食は7時から10時まで利用可能です。朝食料金はお一人様38,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は利用できますか？",
            "answer": "フィットネス、スパ、宴会場、リテールショップなどの付帯施設も利用可能です。営業時間はそれぞれ異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、追加料金が加算され、一部の猛犬と10kg以上の犬種は入場が制限されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 482
    }
}